有冇人真係做到斷捨離？

斷捨離，即「斷絕不需要的東西；捨去多餘的事物；脫離對物品的執着」
最近發現屋企好大部份既野長期都係冇用
好想試下送/賣晒d野過最簡約既生活

賣左好多野

掉野掉上癮 又點睇？

而家見到d野知佢係冇用 或者將來好長時間都唔會用到就會掉

如果留係度次次睇到都會篤眼篤鼻

果d 所謂回憶料物品 : 影相 > 掉

開始向minimalist生活邁進...

窮就窮斷你老母舍離？
如果唔係窮屋企細無地方好好咁擺洗撚斷舍離？

愈窮既人屋企先多垃圾 咩都當係寶

屋企得2個人，但有3間房，大把位放野
我做咩要斷捨離

呢個詞好撚有問題，李嘉誠會唔會諗斷捨離？
只係一個on9 藉口要人地掉Q晒D野就自己好癲好痴線

李+誠唔會諗斷捨離, 但通常會諗件野有無用, 有用就幾多錢都要買, 無用就賣/掉. keeping/storage is a cost.

覺得除咗MacBook同iPhone...其他都係身外物

經常性需要搬屋點睇

難離難捨總有一些

咪on9啦 2018年啦仲斷捨離

極簡主意 有我之前拋左好多野

極單主義

因為有時比廣告洗腦係咁買，ig, fb 咁 現在小上左 個人個心靈都好啲，就好似連登好多極端post 咁 , 如果你戒上某啲連登區 咁 個心靈單簡左 其實一樣，個人單簡啲 無咁煩 個精神用左做啲現實ga 野 唔會諗埋啲 女人係雞，蝗蟲 南亞 買樓 政治野煩，個人都後生啲，你太多野諗專心唔到做每件事，個descision making 都會有影響 , 就係決策問題會fail, 所以做人簡單啲好

點拋 就咁扔又好浪費，但又唔係樣樣野都有人要

拋啲可以再買過GA 野先 , 你屋企有咩

係我熟睡時，已經斷捨離一切了

佢

天水圍天悅出現高空擲物狂徒，一名青年疑受失戀打擊精神大受刺激，昨日瘋狂地將屋內的家具、電器及雜物等掟落街中，警方接報封鎖現場，與擲物狂徒對峙期間，他仍不停拋下大小物件，最後屋內除重型電器及床外，幾乎全被他拋清光，幸而未有傷及途人。事件擾攘兩個多小時後，警方破門入屋將狂徒制服送院，他涉嫌高空擲物被扣查。

乜都有
自己本身好鍾意買立雜野例如wood puzzle 買左又冇時間玩

準備搬屋，某日執衣櫃丟左六成衫 而家每次打開衣櫃都好開心

你呢啲人價值觀真係呢

同屋企人住=無可能做到

清自己d野先。
佢地見到你有正面效果，多少都會影響到
(過來人)

睇下邊種屋企人啦，垃圾都當寶個啲唔係講道理就得

去市集見到任何物件只會諗佢有幾「aa6」位

早幾日先清咗幾堆衫
不過清咗又點 我咪又係準備買返啲新衫

puzzle 砌完 影相留念之後拋 , 我好多有意義到最後影完相就拋 因為真係儀位

下次買d貴d質地好d既衫就唔洗成日換啦

依個真
貪平買咁多平衫都唔會點著

咩野叫aa6？

係個音黎，我都唔知正字係咩
「阿」位

我買野之前係會唸果樣野係唔係真係有用先買

其實都買少左好多無謂野

我好容易衝動消費 有好多野玩兩玩又無興趣

以前我都係買左好多無謂野 唔知幾時開始好中意掉野之後 就keep住唸清楚樣野有冇用先買

你試下買完野翻黎 玩幾玩就唔玩 唔好放埋一邊 掉左佢/賣左佢/送比人

應該好快你都可以唸清楚先買野

今日剷咗好多 AV

Puzzle gundam figure 最晒位

好快做到

斷：斷絕同香港所有關係
捨：取消哂所有生活 Contracts
離：著草

搵間吉屋重新黎過就得...
斷捨離啲人 都可能係斷哂去迷你倉

好似話執屋可以減壓？
近排執緊d 雜物
同埋想狠心掉走一堆衫
執完個人又好似真係舒服咗

係執完屋見到屋企乾淨個下減壓 執個下攰到乜咁

買少d 廢物
買野前忍一忍 通常第二日都會唔記得左

細個毒撚 (雖然而家都係)
買買埋埋好多figure 動漫周邊 輕小說
Poster都收埋幾十張又唔會貼出嚟
係冇用 唔會再睇 擺埋係個角落
但諗返洗咗咁多錢落去又唔想丟

送俾人/賣俾人可能感覺會好些

網上有很多二手交易平台

Example